Rubbishptgf咪只係一個大人網agent仔

成件事都只係一個陰謀
想班ptgf同雞蟲乖乖哋走返去大人網交會員費去返個到玩
咁中介咪有錢收囉
擺曬啲ptgf同雞蟲相出黎 邊個得益最大呀?
咪係大人網班人囉
人哋輕輕鬆鬆袋幾皮嘢呀
以後啲人要玩都返去個邊啦
見過鬼唔怕黑咩

成班傻仔比人舞黎舞去岸鳩鳩

你又有道理

係富二代洗鬼約呢啲?係富二代就有女自動送上門啦 要食都食model級質素

報得警
依靠他人賣淫的收入為生

rubbishptgf入黎啦屌你老母

大人網未執咩，定有version2

大人網一樣比人爆哂出黎喎，仲早過ig個班

仲run緊

快報 靠你

呢個tag半年前都比人係高登爆過 又係男擺女 女擺男 擺完咪又繼續開po約

兩樣野有咩衝突?
一,佢真係agent
二,班囡全部都係性工作者

rubbish ptgf聲稱自己課咗10萬係呢個tag到
如果係既話不如影埋自己户口有幾多銀 證明自己係錢多洗唔曬先約
定係還是你係個agent仔咋

ptgf自己揾客自己約自己編
agent就幫啲女揾客同編行程 例如今日一點約一個 三點又一個 收到既錢要拆帳分紅 齋做agent都可以食好多水
如果啲女走曬去做ptgf 咁洗鬼agent呀?佢仲點揾食?

有靚個大人網agent負皮
驚揾唔到食?
咁又係你哋靠班女返大人網做雞先有錢開飯

如果係大人網就唔洗Agent la

不如你諗下大人網收皮，ptgf收皮，啲女做雞嘅決心不變，啲女會去邊到做雞？
咪又係繼續做私鐘妹

問題就黎啦 對我地依班行外人有咩關係?
我只係想知邊D女平時扮開女神 暗中就係性工作者
你地行內點分賬 我冇興趣過問

我信你

人地有幾銀關你乜事
佢係唔係agent同佢銀行有幾錢冇關係喎

點呀樓豬 冇左好多生意呀

樓主係雞？

d ptgf會驚左比人爆樣所以返返大人網？
邊個保證到大人網唔會爆出黎
諗唔到有咩關係

屌你老母我男人黎

唔用ig send相就唔會有證據？

要保留證據方法有好多